冇野做

有咩做

打飛機

飲酒

傻左？

我敬你